[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4683)

我

樓主on99

快

lm

笑撚死

slow

你?

Chow 大勝

想要水手練心

我不是

史葛麥當勞入球2.20 100%送錢

買乜！

十萬 只買一場

慢

好想知你買咩

你係on79

會唔會回得太快

16:30 澳職又係我教學時間

到時會玩即場

我會用$10000本金教下各位基層點樣追數

有興致注碼或者比例上可以跟足

第一注$1000 水手第1球@3.10

唔撚想知呀 燈閪

不了

甘美奧9.5b gel得未

今日大船係？

奉勸各位買上盤不如買大

有無角大狂魔買三格

出真飛啦
見你咁有誠意

Chow入波主力無隨隊 話驚中肺炎
上陣全部都係青年軍

半細收息 半大收屍 定律黎

好，就咁贏本聽日跑馬仔

主場隨咩隊

1萬上50萬 第一注 水手半大 1.5
5000 @2.10

水手會反底

Fs巴出水 要跟了

稀客

Me.已轟

就信多你一次

完全唔撚明d澳洲野雞點樣禁屌人
比人1射就有

巴打 買左咩 我跟你allin

哇屌Fs..

真

水手贏盤
半一升一球球半最多贏一球

如果呢場開細到底會死幾多人

會員利物浦英超冠軍好似準過祖雲達斯歐冠冠軍

兩晚hi咗8k追返派你囉okie?

好

5:1 30倍

齊贏

@寶高

驚佢下半場先刷

大家安安

0:0圍骰通殺

有冇同路

留名水手反底

正路係買下半場角大 不過忍唔到手

角大

獅howeasy

水手反底

連輸八場wo

可能今週係上半狂刷呢

主gel

買左2:0 波膽

1-0

就今場反底

我信水手會反底

小注練心

365傻左

上半場爆角就唔追啦

水手和到atm all in得

遲開 咁今場應該開下盤

skip,，讓1轉1.25又轉返1球唔識玩，有待觀察

feel到水手反底

貓叫搏唔過 水手太廢
等睇世界大戰算

贏波輸盤格

12m

莊都唔肯定 水手會唔會爆發

咁買大

其實主係咪100%

要水手了 狗會唔會咁易派錢

水手贏Betis
Betis 贏皇馬
水手》皇馬

水手大船

有

仲要一開波就手渣一球球半

10.5s

買入球大 大家一齊叫下

00000000

睇黎波台55波之勢

半場8角既節奏 我感覺到啦

皇賭呢

Gun

澳職唔敢買細

呢度係咪得我真心信你FG

我都跟左大蛇水手3000

蝗賭會要乜

水手落到1.78有啲驚

我都買左

WOOOO AHHHH WEEEEE

主隊大船 要客了

利b hi

兩隊鬥廢 讓1.25 笑了

預言家
今日水手輸一粒
+1 2.57太so
同+1/+1.5差太遠

閉門？ 雖然澳職平時都無人睇

屌你老母 場波又唔知幾時開
一路升跌水

水手應該要對 卡數個場先反到底

2.5S

no goal all in!!! 5000

講個笑話 水手反底

做咩玩命

代馬會多謝你

蝗賭會要水手

水手一開波就Gel得

水手隻船

水手果種廢係無視盤路

發覺到好多人唔知水手係廢左好多年

仲以為澳職都閉門
場邊咁少人

開波！ 數角大行動！
C:

唔好玩啦 連輸咁多場水手

貓叫入5球得架喇

55波仲要受讓球半

如果00全部中肺炎死啦

水手屌打早知跟大岩狗買fg

2.96Fg

預計半場就一班人話
水手果種廢
斷腳死 之類

場場都有人講呢個笑話 睇下今場點

FT

閉門咁耐好似9成角細

開波味

可能變獅子呢

Hi
全部改哂名

到時大地震

洗乜反底，和咪得

有咩關係

近排no goal中到啪啪聲

咁快就話屌打

見咁多人買水手

屌你老母角大又輸一場

好似勁過八哥有出事前飛

水手點輸

連輸八口 和到都叻仔

假飛狗黎

一陣又話買左水手要驗腦

水手

入波未

TOT條傻鳩係咁反手gel係想點

咁1比0

水手入波味

10.5細好似可以夾
不過唔買角細

半格比狗屌

關你撚事

琴晚歐霸 psg 星一法撚

Block左
好撚乞人憎
輸唔係咁

等8.5

gun block sin

佢應該真係痴撚左線

咁2比0囉想點

掂

角大已死

仆街泥 我跟佢法撚佢輸 佢出禾堡2.5 b 我買對家佢先中

有冇手腳講下咩情況

甘美 gel!

半大未丫

中場打邊爐 55波

會咩

又燈

半大24

FS

賤種病貓

一陣水手就會利狗式崩盤

水手極限屌打緊受讓球半點輸？

乜真係有人買水手咩

點會買連輸咁多場個隊

你都憎，好打有限

請問水手作客幾多年未贏過

半客未

寧願輸貓叫全格 都好過水手80+比人連入2粒 好撚記得80+ 阿德00變20

啲人都block哂佢 得返啲新人覆佢

中手今場就反底

365 又壞動畫

bet365中咗肺炎？

無野睇

佢有冇出現過

咁遲早反底架啦 睇下邊場架姐

唔開半客點反cup劇本

上年11月2-1贏愛滋光輝

TOT其實咩人黎

有時又出啲大注贏既飛

平時又反手gel

都好假下

我要角啊

盤都轉埋半一

人都去咗

半大已死

連跌兩個盤去到半一高水
自己睇睇路

猜來猜去唔傳中做乜

出左咩？

gel左80分鐘 爽到

召喚連c雅

19-11-03 珀斯光輝 1-2中岸水手

假你老味

同你差唔多咁仆街嘅人

貓叫恐慌性回飛

各位早晨 又有埸贏緊有冇人想知

唔跌點引你地買客

無

肺炎唔開波？

場波都未開，急咩

水手好快又無神神失波

咁都ok勁丫

第一。水手越輸越有
第二。落飛係澳職死硬

c呢？快撚d比c

成場0射門

又好似幾有道理

你d fd
你咪又係淨係post acc. 贏同有幾錢d飛

又係430波 仆佢個臭街 好日唔買下水手 80min見仲00去左打機 冇撚補 屌佢成隊空難啦

跟住崩盤

細角細入球

你睇下直播
真係係中場打緊邊爐
無落過底

連輸8場客

On9 又角細

開波未

支持

入未

星期五角細日是常識吧

踢左十幾分鐘

半細全細

屌你老母買親半大都唔中

我就係block過兩個人
一個係檸樂 一個係佢

貓叫贏緊 水手踢到咁

365冇記分員?

肺炎收哂工

未開波? 乜7都無

痴線 一閉門隊隊都唔爆角唔入波 不如直表唔好踢好過

其實主100% 入fg先

仲以為你block埋我添 次次派錢都抽唔中我

刷角啦屌

冇了，冇人入場

打緊交

咁快8。5..

買11。5角大又等死

有冇link

又全細

8.5b已入手

主屌打

1:0

未？

原來係閉門,可以假波了

豬

15分鐘都冇c

原來貓叫主場 一場半大都未開過

隊隊驚死唔貼身踢衛生波

澳職場場都咁少球迷
閉唔閉門都一鳩樣

貓叫龍門後面有觀眾

一個角都無

依家我派錢唔抽啦
你靠實力留名啦

冇咩攻勢 15分鐘....大波開到？

半大中伏

4倍幾水手痴撚線仲有人要水手

數據係要黎破既

真係唔知踢咩 角細又贏

白鴿都多過人

咁都唔入

屌你水手 唔識射波

楊格!

唔係你
果個咩薑檸
好撚搶口果個

水手差D

猜下波算 無謂有身體碰撞

想知

00 角細完！

水手單刀唔入

好垃圾

水手單刀 唔入

又fake角

冇c 仆街波

岩啦 0:0完場啦

主定啲喎

混沌重心 水手1

咁絕對唔會係自己買果陣會破 真係從未試過

1角?

水手可唔可以Fg比人買反CUP

14c未

係囉咩心態
引到咁都買

柑桔檸蜜！

係365壞左? 定真係0入波0角球

垃圾入未

角大24 rap

主已取回控制權

春袋蛇復出，今日咁多大蛇返黎

0射0角？？？？

唉 點解唔早水買水手 高水好多

唔好咁 經-13c唔難

平時龍門救波都係推個波去底線
今日唔推

水手fg玩玩佢先

算吧 角大已死

半大全大24

等撕飛

Me

咁大注

獅子想點撚樣呢

我了

個龍咁撚高章嘅

兩隊0射玩乜

條撚樣叫柑桔檸蜜

開左波？

依兩隊興刷角

$5000玩玩

玩玩都咁

唔興 等緊4.5

等收錢

睇365當睇波 on9仔

水手要角大個陣佢會頭10分鐘已經2 3隻
而家就好明顯

半大好想放棄 屌

點解可以咁撚垃圾

檸樂唔識，TOT我都有Block

定啲 客連輸咁多場

開左波未？

開到10 1 150

水手差d入tim啦岩岩

以為沒開波 0c0g

W

Lm

買親半大都咁大獲

唉

難

Im

No goal跌得好急

0c 0goal 1射門 我到底睇緊咩

入到未啊

無入球無角球 勁

有冇現場Link? 想睇

澳職開咗波未

未 遲開是常識吧

送角

有冇手足係ifc？咩環境？排隊要排幾耐？

半細穩了 獅子一腳似樣都冇

-10C

想問開波未 主仲未入波

貓叫點輸

水手送c

null

踢撚左20分鐘啦喎

回傳 送嘅

主1-0 100%

gordon送角

no me

罐頭巴 又轟落去

主1

唉 又伏撚左

唔輸但都唔贏

送埋俾人入啦

水手好彩既可以gel 80分鐘

呢條P牌撚樣係好撚搶口

之前叫林鄭月娥

On9仔黎

1c

你即場定賽前嚟

送1個 有撚咩用

大岩今日好有火

求下你爆角啦

唔該巴打

賽前

水手狗撚到,送角..

蚊注黎

7.5未

又輸半大

冰啦屌

半大好嗎

澳假等落兩格先入

11C好唔好

細波細角 下盤

cls 咁都冇犯規

你都差唔多

廢鬥廢

如果水手一直唔入應該好快俾人入到

細波落到低水

買左咩

貓叫好撚野 半粒鐘一球都冇

主勝1.67 球半盤

路狗好波

貓叫係咁升水水手點輸？

買左10蚊水手+1 睇下頂到幾耐

幾角？

羅巴呢

半大🪐wuuuuu 飛咗上太空lu

你條友唔係破燈呀

羅巴唔見咗幾日

上啊2:0

半大就算鳩數啦1

點解你要下下針對我？

名又改返 又冇罵過你

我們就不能好好相處嗎

以後不買半大 on9

俾松屎蛇收左皮

角細水泥gel

水手頂到全格派500

搵人gel 下半細

唔好刷啦屌

其實係咁升水唔代表d咩

24'
球證臨時中斷了比賽。因為 布里斯班獅吼 的 畢 恩文 受傷了，
22'
布里斯班獅吼 在 左路 開出了角球.
21'
中岸水手 的 米蘭久里奇 射門。可惜不入。
18'
防守隊員成功破壞了 [62] 的射門.
15'
射門中目標． 中岸水手 的 佐敦梅利 射門中龍門，但沒造成入球。

係

2隊廢到咁 半細點輸

今場真係似反底

【#體嘢突發】

英國BBC記者Dan Roan報導，英超賽會將在英國時間今晨開會，並可能在會後決定英超停戰數週（押後賽程兩星期，加上國際賽期），而不會腰斬球季。與此同時，英超以下級別聯賽（屬Football League管理）將會暫停。

#體嘢

唉 真係買水手fg都好過買半大

有冇人gel大波 見唔知踢緊咩買左細波

貓叫呢場有d渣流

-9

主落到半格水水手受讓球半

賽前我諗到獅吼可以屌打係咪好on9

22222222222

CHOW都送角
、

我和你這麼老友 你不會介意吧

關我咩事

半大又要驗腦

錢你都收埋啦 仲要攞尾彩？

第一次認同你

半大

0：0點gel

半細點輸 gel！

入球大細同角插水式跌

承你貴言

又屌打想逼死水手咩

365主勝1.9

3角未 屌

半大只需 _ 分鐘

Bill sick勁好多

上半比多4C 下半比我叫下得唔得啊

半主都要針？

等8.5足水 唔到就唔買算

定啲 客連輸咁多場 主

買左5:0 5:1

我就係在乎你 所以會介意

又驗腦

得

岩岩有兩倍

半場無6角得食蕉

其實係真

半場0:0
之後49分鐘0:1
62分鐘1:1
66分鐘2:1
70分鐘3:1
82分鐘4:1
90分鐘5:1
完

信唔信個半鐘之後又會有一堆人怨自己信水手反底

主1.69 貓叫主場食左屎

水手門前飛機

咁都唔入 水手成隊空難死啦屌

水手差點

水手又唔入

爭d

㩒個下即封 屌

嘩 執雞都打飛機一早傳入撚左啦

水手都有老母架

水手 空門飛機

信

唔入就俾人入啦

水手有2邊揀都唔俾

2:0未啊

又爭啲？主100%

水手有冇咁廢呀

貓貓

澳假遇廢越廢

角

明明鳩射都話差啲，到底係唔係睇緊波

半大又hi 2k

踢到變平手

廢到好恐怖

爭d 依個字仲難聽過 12m miss

買左3:0 半膽

半場波膽已完

唔撚傳

爭啲

水手入未

Ok

又停角

買左乜

細波cash啦
兩隊都唔識踢

澳洲佬個個中晒武肺冇氣踢波？

半大只需

下一場

不如科拿自己踢

水手盤點輸

無買到盤 即場有咩好買

大船半大以後唔買

去定ifc先

角呢 仆街

1/1.5連屍都收唔返

水手廢到,一傳就空門啦

客隊 FG

3333333333 -8

3333333333333

3c病貓係咪中左肺炎

水手禁屌到

主勝1.79 上盤玩撚猿

Call左的士 完左半場就可以出發

貓叫由-1/1.5變走地0/-.25

我落場踢都打撚爆貓叫

水手gooooooooo

貓叫球半盤輸半當贏

其實唔明貓叫有咩資格-1.25

比返一半我啦

0:0中左10 1 100

隻貓有冇認認真真射過一球

貓叫1.25

比水手贏返場啦 人地都有老母

LM

覺唔覺報爭d應該當報假處理

咁緊張做乜姐 水手 100%

T

中

一齊集氣 水手啪啪啪 水手啪啪啪 水手啪啪啪

半場差3角

主隊送兩角
食屎大

水手80分鐘俾阿德2分波之後唔會再買佢

狗會成功引哂D笨7買主

誤中閪波。殺晒賭仔錢冇仇報

唔會

半細gel

半大又針

呢場可摸耳40分鐘兩分波

全場 0:1 咁老土？

1.5

半場比一球你地叫下算

中岸水手!

引人買傻西水手就有份，主fg仲係1.59仲大機

半大已經上咗的士， 去緊ifc 有乜嘢要注意

覺

誤中真波 上盤24

邊隊

快刷

22條友中肺炎加斷腳死啦

水手下盤cashed

提提大家今晚兩場德乙都係閉門

水手100%

好凍 記得帶多件衫

好撚野 貓叫上場好撚快就2:0 今場

2:0未

又差少少

貓仔探路姐

444444444 -7C

4c

上盤比我開心80分鐘得唔得

水手，命令你立場入波

水手連輸咁多場 主100%？

一隊廢老隊都半場4:2水手啦 呢隊貓叫

印超2:0

我肛都比佢探埋

主w1.85 完了

貓叫爭啲

角係初盤來來回回好難買

驚閪咩 水手踢慣幾分波

一定下半場先黎料

半大連1/1.5都針

主勝1.85 想all in

貓叫上盤報數區
自己填啦

貓叫歷史性禁屌

踢緊波定散緊步？啲數據咩事岩岩開波？

半大只需3分鐘

難聽過粗口

一粒都無

主Fg 100%

水手個27號廢撚到

5555555555 -6

5c

CLS...
狂送角..

似又係尾10分鐘先決勝負

睇緊同一場波？
叫都冇得叫

賽前開平手盤？

一球 球半

如何分真假波？

$200

唔好再講爭啲 好冇 難聽過粗口

400

貓叫禁屌

半主要閪了

有無半大全大報數區

上半場越多角 反而唔開角大

半大手足排第幾？ 上到去條隊好長

咁都比佢擋到

細波大角？

800

貓叫屌撚到

1-0未

200

6k....

仆街貓 半場俾球黎先啦

水手連輸咁多場 主won 100%

咪啊

6c 水手龍門上身

5c
買完9.5 10.5由0變5

呢段貓仔好惡

水手唔好比人入丫

11.5S

兩個機會都射得咁閪，

貓屌撚到

屌 大佬8.5我就黎入手 比人捉左去開會
有冇咁撚惡呀

散步

1. 5k 半大

貓叫爭少少

1/1.5 比返條屍我

1.2k

貓叫上力

下 唔係拍出去？

貓叫半場入唔到 下半放心了

貓叫上呀

2k

比半格我去驗腦呀

2017年貓叫都係1.25盤 又係上半唔入.下半一開場仲要比水手入左 果陣既我買左水手緊係gel曬頭仲打緊邊爐 之後食食下肥牛 手機係咁閃既？咩話？5:1？？？

就完半場先上力 入一球先啦

你驚咩啫又未打完

上盤可唔可以一齊排

3分鐘半大

我仲係地下

冇

俾半大行先啦

referee:

Alireza Faghani

貓叫牙德上身ok? 秒速2:0

澳職唔入不如咪踢

奇蹟半主

大波都排緊

中柱

貓叫主勝 買上盤既笨7咩心情

貓叫你繼續禁屌
俗語有話 久攻不入 必有一失

全部廢炎死

岩 水手冇得輸啦

chow 上力撳屌

股又輸 波又輸 退出了

Ifc la

仲要買左4567球

好有畫面

誤中閪波...
去驗腦先...

理撚你貓叫水手是旦入左先

爭啲 我都話主100% 水手連輸咁多場

夾錢飛的去ifc好過啦

驗腦都要排隊

又話上力又盛 半場都完 一球都冇 玩撚
賽前大波開到2.5/3 1.6x

M記半場內射到兩粒 派100

我衰
唔信你

又係半細全大撚半大

水手全格加碼派2000

晏b

上半前比多2角黎啦

1.5 b入唔入好

發現最近轉左操盤手

專殺球細準備入手1.5

我都係派200

C:

半5全14ok?

試下腳力探路姐 下半就射撚爆你

上半擦多角

路b

係，無可能少過兩球

半大jump

貓叫 上呀

派我

買咗水手盤可以等1.5高水補大波

全12

2.5b係咪針得

水手頂唔順了

下半睇埋狀況再買

10.5
11.5S
上!

半00 屌你老母

有冇同我一樣買左水手幾k

補幾耐？

二

取消關注

Hi all 早晨
主勝同1.5b 已買

等收錢囉 又唔開心？

上半場有絕殺

單刀唔到爭d叫咩

主win 100% 我相信的

主盤1/1.5報數
$1780

下半場入到一球都當你贏

估計下半場一開波秒goal
跟住閪到80分鐘後又有2-3球
最尾total 3-4球撚半大

半大好彩買唔切 又係假球

貓叫又撚 好波

OFFSIDE......

炸

貓叫

1:0

炸到

封？

1:0炸

炸 offside

Offside

咪唔好報
你見報分app會唔會同你報射失單刀

Goal 絕殺半和

半主都唔撚比你炸

越了

6，7球凍過水

On9 炸絕殺

offside

Boom 水手 gel

goal

越位

Diu

我果2:0

笑死 想殺我水手？

屌 炸

...咁樣炸我個絕殺

var 其實冇越

VAR

1:0半主收錢

GOAL!!!!!

炸上炸

比半格我驗腦好嗎

好似冇越

無越

VAR GOALLLLLLLLLLL!

試腳力都5射3射正 1:0

入一粒半大都係豬

又判返入

角呢

真 1:0

Real goal

咪炸啦 場波冇波入好悶架

嘩var計入

1:0正撚樣 殺哂我全部飛

10

中間個傻閪包晒

var 麥當勞

下 屌 角細了

半大 -1

岩岩好無越位

全部啱啱好突隻鞋包哂越位

屌你咩諗住半場就買1.5b同主勝

多謝個後衛

屌你老母水手 得番半格

2:0gogogo

2.5大 @2.1 -2

炸上炸

上場貓叫對西流又係咁

入多球

有冇人想拜師？

正撚到 1.5b 一買即有
比多粒

下半整多球

M記goal

得來不易既半主 2下越位線內

屌 我個恩咸fg

重新關注

貓叫手足一齊叫

有無機會再絕

M記1-0 半場差一球派

訓左無睇 岩岩買左5000蚊水手 入左波未？

好波 m就

Me again

真係麥當勞入

Gel Gel Gel

大家記唔記得邊個叫大家買客1

Y

派

特

456水手啦

雖然1.5b 好開心
但係請問係邊個包？

贏幾多？

下半有無機會6角

龔嘉欣bb

好波 半主咁都唔死

派我ok？補時有講絕殺

大岩ho ball

買左首名4倍 2000

大岩狗

以為半場0:0想等陣先入1.5 點知絕殺

咁撚明顯越位都叫無越？

咪Jer mama 叫佢清算你架

唔好jer

澳假劇本你識條鐵咩

大岩冇真飛=唔撚洗理

波台燈神 大岩狗又中

特別事件：m記入波 2.2 真係派錢 可惜jump咗半場1.5B

閉門邊個會理

Gel得

第一條飛凍過凍撚水

信大岩兩次都死埋

春蛇回撚晒塘

旁證買下盤 var球證買咗上盤

冇越 最上包左

本$10000

第一注先-$1000

第二注$3000

即場水手第2球@2.90

少個零
齊羊😚

操盤手最近真係專殺球細

5：0 仲有希望架

所以話香港人真係好易呃
大岩狗幾時都有人跟

黑暗到咁

係時候啦 同我射撚爆佢個頭

開始好撚煩

德甲穴未傾好停唔停 要下星期再開會決定 賭仔呢個星期有得賭多周

你望多次

讓主cashed

好彩今次無做苦主信岩狗
屌你老母

麥當勞

你幾時死呀

有水手冇窮人

煩撚到仆街

支持下岩蛇都唔得？

你依個畫面一定越啦

我即場貓叫第二球$50000

你或者咁諗
信個陣就會閪嫁啦

冇唔得 咪送錢比馬會

我100000$

頂高個個包晒啦

跟多$999999

水手想追和果時會爆角

爆幾多？

場場水手落後都有人咁講
想

半場前絕殺 主隊更衣室士氣大增 客隊收晒皮
下半場主456了

我廿萬半細

有錢食m記

震驚13億人

第2下傳中都越左啦,VAR is bull shit

2角

10k

10.5b?

咁就唔好話咩香港人好易呃啦

有預感 1:1

佢地幾做得戲 以為佢地想追和果時就對家入

大岩 9000

10.5b有冇人追

半場都頂唔到 水手反底

過哂水手d後衛出波都越？

G持

入唻做職乞等開飯

同路

真 fifa成日吹呢d

下半會1:1 or1:0完場

係 仲有9000

第2注落$3000 水手第2球@2.90

上半龍撲岀都比人食左角？

水手ng

屌那星 咁多盲柄睇波 一慢鏡就見到冇越

輸左tim

半和jumped

又一個傻仔

仲諗住下半先入手

2.5b 重心 基本啦 發威了 水手無力了

唔聽書

G chi

咪撚煩啦柒頭

我都諗住追多球
水手反底i trust

@彩櫻 pin

唉 水手上半場咁多機會唔入 迫害半大

2:0大家開心

買左半大無買上盤

改得依啲名
現實一定係輕度弱智

水手廢到咁 送都唔入 真係買唔落手

係 信我

呢種盤口-1/-1.5 我贏唔少

邊個係咁掃入球大

散緊步 未有order

1.5/2 落到無得買痴線

水手下半撲出黎入波先 定輸多幾粒

你之前話自己唔會買深盤

真飛？

3.5入球大原先有4倍

水手全格到派5000 頭5抽1

+1

唔會買盤 但會買高水第1球 3-5倍

我強項黎

信你老母

我!!!!!!

又有重心了